地鼠/三頭地鼠係咪pokemon最hea設計？

白變怪

百變怪???

後期咪仲hea d字母怪

系

其實pokemon嘅設計不嬲sell簡約
百變怪望落夠奇 但一樣好受歡迎
係適當嘅位置留白先係設計嘅精髓

3條撚

人地下半身好多設計 你自己睇唔到啫

地鼠由精靈球放出黎係點? 一出黎就整爛個地下?

風鈴鈴最hea

金魚王=放大版金魚
波波= 普通麻雀
仲有佢呢？

睇返上面張圖 佢係一瞬間已經打爆左撻地 然後潛入去

多多同多多利
加個頭當進左

克拉克羅斯 就咁美化左隻獨角仙

有幾款架

扮poke ball , shiny 係扮great ball

腦魔黎嘅喂

咁大隻喺地下點走嚟走去3碌賓周痴住哂